住公立醫院唔比落真係慘過死！！！

未至於好似d阿伯咁著成人尿片
但個身插晒喉/隻腳行唔到
護士唔比落床
大便小便都要係係張床
用便盤痾屎/訓係床用尿胡

辛苦過吊藥/做手術

手震

標題應該係落床

y

仲要比d護士睇曬條賓洲仔

咁大鑊？
做完咩手術？